美國副國家安全顧問致賀辭 以全國語祝賀台灣蔡英文連任總統！

博明？

車厘可愛